分化第一步 製造第次割席

已經有大量保皇狗打手
用葉瘤講既野
去分化香港人要求他地割席
而且論調全近一樣
大家睇路啦

我唔明點解重有人會被分化到
今時今日你重有咩本錢可以同同路人割蓆？
3毛9嗡幾句零成本就可以將大家3個月努力作廢咩？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

....

保皇狗打手開始老屈反對分化既人係分化撚
小心

。。。。

留名

好明顯係分化
仲要點解有人信葉瘤講野？醒少少啦香港人

班人係上次選舉同一班保皇狗打手來
講既野都幾乎一樣

大家繼續幫手推啦

推

條垃圾講乜 冇留意

時刻提醒自己：

不分化 不割𥱊 不篤灰
不完美 可接受 再改善

完

唔止保皇狗
仲有熱狗

。。。

Push

<wechat> 發現最新監控系統

分化撚出現
瀧野由美仔
#241151

誰伴我闖 beyond

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

你好撚煩啊
如果佢要出
仲洗鬼借口咩

佢地就佢地,他們就他們
乜撚野叫他地？
你真係香港人？

打錯字都諗住屈？
你真係香港人？
自己睇下速成
個尸同木係咩位置？

話埋比你知啦
他=人木1
佢=人尸1
按左去個木有乜出奇啊？
比我講中死穴
依帖準備屈我拿？

佢 = 人尸->1
他 = 人木2

你柒夠未呀大陸仔？

笑死人
用過電話未啊
自暴其短
睇啦柒頭

教埋你倉頡碼啦大陸仔, 知你地用開簡體唔識倉頡呢d高深打字法架啦
佢= 人尸尸
他= 人心木
而家識未？
識就講唔該啦柒頭

潛水未啊！
定你係西環用緊電腦上連登啊？

柒頭睇下你自己有幾柒先講野啦

on9
大陸仔唔識打字柒咗仲要show自己cap電話screen出黎諗住反cup到

我教埋你用電話啊

定係大陸落來只係受過用電腦做三毛既訓練啊

喂喂
唔係要教我架咩
潛水未啊

喂喂
死左去邊啊

他地
你邊樹鄉下呀鬆D?

喂喂
唔係咁就潛水下話
係咪請教緊你領導點用電話打字啊？

笑死
見駁唔到
開始扮盲了

柒頭
睇啦

放心
絕對唔會上當
早熟讀中共史同國共內戰史

六個字的名字

哦我知啦

大陸仔戇鳩鳩

剛好六個字

應該諗方法全民投票，直接授權，凌駕特區政府。

哎呀
見屈我啦到
又開始屈第二樣拿？
今時今日竟然有人唔知電話打字既位置
你用電腦上連登架？
仲有人用電腦上架咩
啊
三毛好似會架
可以答下張圖未啊
唔洗扮盲啦

多謝三毛回憶小字推post
原來係個連電話都唔識既三毛
可能用電腦上連登方便佢計錢啦